「文宣」何妖送狗仔返大陸

「完力支持何君堯議員
保護香港警員子女就讀內地學校
若反對此建議者,極可能是對方內應
對即約警員編號及個人資料交付中聯辦及特區政府備案,以捉進香港社會回復平靜,
特區政府有效施政」

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV